你生平見過最有錢既同齡人 有幾有錢

M記加大個d就算

M記單嗌可樂

intern老母公司做，住比華利山

搭巴士$9.8 佢直接入十蚊

好撚癲

仲食m記

食飯餐餐飲凍嘢

職業 兒子

有幾十萬俾傳銷佬呃咗，老豆老母求其講句當做生意經驗就算

食隔離食剩既薯條

全家無返過工

係我老豆老母 應該斬撚死我

又係你自己講生平見過

咁得閒上連登 不如讀多啲書

咁你都幾撚窮下

窮但有學識過你

買餸唔會要送嘅蔥

住九龍塘獨立屋

讀u揸cayenne

搭的士29.1俾30蚊司機話唔使找
之後叫我哋夾返

M記嗌最貴嗰個餐加大

茶記嗌凍飲

識個女既做ptgf做到成球身家

然後條女比我埋左單

廿中，搞生意每年賺一億

一到星期五六日就開遊艇
佢包哂全部Friend食
完全唔明點解仲有咁多人吹奏自身努力論
人地老豆15歲已經比左2000呎樓佢
依個時代你65歲都未有

搭黨鐵有學生8達通唔用 用$2買飛

潘曉穎

19,玩golf,住半山海景

500蚊答巴士

19歲個時識個名人既2代
本身佢份人怪怪地但都叫fd到
不過同佢玩個消費負擔太大
最後都係絕交算

推 寧化飛灰 不作浮塵

出親街都用幾皮野名牌袋

次次食飯淨兩啖唔食

佢話未見過錢

成條街既大排檔都係佢.....
仲要淨係夜晚先開鋪.....

唔洗同齡啦
3-4歲去過既國家已經多過我廿幾歲

次次搭的士都話唔洗找

日日食放題 仲同我講d錢多到洗唔晒

住貝沙灣

住曼哈頓山莊。
當時中學生

嘩屌
CLS咩

有錢點會食放題

盛智文？

窮人就輸身家。

喺英國讀書，當年year 12，佢term break 用credit card 喺London 買咗個apartment 住

勿相認

全家冇人會喺繁忙時間出門口

打親機次次都課金

電話一冇電就換

21歲結婚有小朋友
有兩層樓 三間物業
再送左層樓比人

有四架跑車但係要同人夾switch嘅會員

M記食包走醬
平時我醬都當兩餐食

擁有成個長和系

利申：91歲

舊老世細我一年
屋企地產世家 幾百億財產
中環都有好幾棟商廈係佢既

識有人有幾十億 有幾十層樓 n個sp
職業：兒子 勿相認

叫佢請啦

泰國首富個圈子 真係cls

偷睇老闆資料，2019年薪計埋bonus同allowance 二千五百幾萬港幣

識左個美國fd兩年先知佢係有錢仔
一開始只知道佢係住CA
但係講起仇女post佢先提起佢屋企有兩塊地
幾架法拉利
成日屌美國啲女好撚無腦見到佢就濕撚晒
搞到佢唔多鐘意女
最近聽到佢老母幫佢安排左相睇 對家係唔知咩企業家個女黎
好細個已經有見過面 但係佢個款似唔多想去睇

外國讀書有個同學係油王個仔

以前個啲計數機成幾千蚊部, 佢成日唔記得帶返學就直接買部新嘅即場用
我已經覺得好撚誇張

老豆澳門做起樓

正確黎講，啲鋪頭係佢屋企人
不過到時佢應該會接手

gay

好羨慕

上市公司老闆

出街去7仔買水飲

同齡?

丫 仲上過 福布斯精英榜

以前中學讀書放學個個都係買下零食果d，條仆街竟然問我去唔去買金，仲買左六位數+

廿幾歲學寫程式，依家3字頭坐擁全球最大社交媒體，身家唔講幾多了

婚禮洗咗600萬、禮金二百萬，收人情收咗百幾萬 cash

買兩個豪宅單位再打通嚟住

十幾歲去朋友屋企， 東涌愉景灣獨立屋， 入到去先知原來香港可以有咁大間屋， 個廳都已經大過我屋企一倍

中五畢業到宜家未做過野
日日屋企打機 訓教
自己住一間私樓 有澳洲籍

食老麥加大

佢有時會扮gay 唔知堅定流黎
無問過佢屋企做乜 淨係知佢係CA都係有錢個批黎

唔知佢幾有錢，剩係知有四個保鏢

google map d home pin到四圍都係

你同老豆老母成副身家邊有幾十萬俾人呃

住淺水灣豪宅 屋企連埋basement 4/5層連自己車房
睡房大玻璃望住個海

老豆身家過億 揸跑車 唔洗做嘢.

你係佢sp?

傻鳩識到有錢人絕交求其講兩句佢請晒啦

屋企養馬

手持1.5億物業

上市公司老闆個仔
揸法拉利
不過佢係二房細仔
聽講正室個仔上左台之後就消失左

老豆係黑社會大佬

果陣佢仲係中學生 覺得食放題好奢侈

fg
揸Tesla 返工

震撼教育

有錢仔日日去半島felix食fine dining
唔食放題呢啲cheap嘢

有frd係英國讀書玩online poker輸左廿幾萬老母一句錢財身外物就無嘢

Tesla 呢排減價 model 3 唔太貴

有錢不過覺得奢侈

第1個空中巴士當巴士搭，去外國讀書但係差不多個個weekend都番香港陪gf

第2個四川地震，自己名義捐左幾百萬賑災，當時仲係中學生

點解我識唔到
真窮撚連識人既機會都冇

唔係 佢去飲野叫埋我

你估d有錢仔傻既咩
你係咪利用佢佢點會唔知

有私人飛機

見過好多公屋仔租架tesla做uber
普通貨色黎姐

想像唔到有錢人嘅生活係點

屋企生意係上市公司 自己一個人住半山
做空姐hea住等嫁人

asso仔 渣車返學

Nds同學，係香港讀書都走去買咗個新私樓單位，入面有間房專擺名牌手袋，最平嗰個手袋都要幾皮

我儲緊錢錢買Tesla

路過無啦啦呢棟大廈係佢既
係呢棟唔係某一層

小學時有同學仔勞斯萊斯/法拉利接放學

渣車返學唔叫有錢
渣林寶返學就叫有錢
以前啲大學同學渣架垃圾cheap車返學懶係型咁成架車四萬有找

買唔起一架可以買住一股先

買Tesla（美股）
再買Tesla

佢地會比錢 吾會吊既

日日屋企打機 未盲？

唔計屋企背景個班靠自己既，最叻係26 歲二百幾萬

有無男朋友

搭幾多個鐘。。

燒味飯雙併 （豉油併蔥油）

沖涼果陣會除哂d衫

養紅十字會，比班高層買車買錶咁好

戴眼鏡咪得囉

食飯都僅僅夠錢，佢就有錢課金

M記散叫

銀行有八位數Cash

住禮頓山望馬場 有司機接返工放工

大學grad?我鋪頭請緊洗碗打雜，見你大學生我出14000 , 有意pm, 一至六， 朝9晚8

中同，淺水灣獨立屋，司機出入

九龍塘讀書 佢老豆特登買間獨立屋係佢學校隔離 仲要司機接送上車唔使3分鐘就落車

我見過有一個直接入五百蚊

開咩公司

放學走去買金

你返工望電腦仲耐過佢啦

皇馬球員 華拉尼

武肺期間得閒無野做去香港啲貴價酒店住 十幾廿萬一晚

買左樓 有車 結埋婚
利伸 廿頭

成三十歲人都無返過工 都有車有樓有女朋友

點夠你玩

中學嗰時，個fd搶左個男仔個銀包
然後攞左入面d錢出嚟，好似有成千蚊
咁個fd同個男仔就係到鬥搶
搶搶下，個男仔話算啦，唔要了，d錢巢左
我同個fd
屌，嗰時先中四咋
自己一個月先行千二三蚊零用

後尾先知原來佢係有錢仔
全家係嗰層一人住一個單位，又跑車又盛

呢D應該係真愛

咩叫利唔利用 你真係當我係frd既就唔會帶我去啲我負擔唔到既地方去玩你要帶既你比舊錢天經地義啦屌你 你講得出呢句野即係你唔識有錢仔囉 佢地為開心係唔會理個小小錢

屋企做珠寶生意 老豆老母40歲就半退休 個個星期ig都post成家人去唔同國家既旅行相

巴打小學肯定讀名校

仲未見過

要幾厚面皮先可以去玩但叫朋友請
我相信有錢人唔介意既
但朋友去玩都要人請既一世係佢面前都唔會枱得起頭

痴撚線
兩毫子我要儲幾年

唔使3分鐘就落車

你個名

200X年
中一有個肥仔同學 每日$500零用 而我得$30一日包埋早午餐(嗰陣15蚊一盒飯 包嘢飲)
有次返學 見到門口停左架紅色法拉利
原來係佢家姐過黎接佢放學
中二佢已經去左澳洲讀書
仲記得中一嗰陣佢成日請我食雞肶 同佢好fd 依加諗返起真係窮撚黐金礦

我都有 巴士司機

係 明明行路就得

出入有司機，旅行坐私人飛機
紅底

香港咩酒店貴到咁

住比華利山 每次去邊都係搭Uber

點解唔直接搭的士

我估係啲包埋管家嘅房

500蚊 DC狗唔肯找錢

個有錢女老豆喺大陸做官
自己喺香港讀書
高form嗰陣唔揹書包 拎名牌手袋Channel Gucci LV番學
d袋細到放唔落銀包 有時會將d錢sip喺書入面 求其揭一揭就有張$100喺入面
上堂玩手機比老師收左 然後lunch time即刻去買番部
Grad之後見到佢ig po户口有2億

大陸土豪，有司機有飛機，每次出街用橡筋扎住幾萬蚊現金，帶$800,000嘅錶返學

巴士迫咁多 而且都係唔會找錢

中學有個同學
大陸仔轉校入黎
佢Dady要係大陸做野，所以 full pay 左奧運站唔知邊個私人屋比佢一個自主，我有親戚住佢附近，保守估計低層都成千萬
畢業去左加拿大日日玩囡唔洗做咁

見過最有錢嗰條仆街扮窮，以前讀書（公立）時候日日一齊食頹飯，用中階手機，搭巴士黨鐵，一齊去買平衫褲，grad左之後機緣巧合先知原來住清水灣豪宅

真係贏在射精前

屋企俾零用十幾皮一個月
生日收半山樓做禮物

學投胎好過學投資

有錢=真愛
女人

住寶馬山
屋企擺得落一棵超大聖誕樹

一次Party識
條女有遊艇

lunch time即刻去買番部？？
無電話卡玩乜

一年淨係買車用左2000萬左右

係 算係貴族學校

應該係講緊個男仔當個女朋友係真愛下話
閱讀能力有問題喎你 淨係識仇女
就算幾有錢都好 搭飛機來來回回都又攰又浪費時間啦
咁都肯個個weekend都番香港 所以樓上咪有巴打覺得係真愛
你自己理解錯

老豆9成係貪官
個女仔藍定黃?
藍嘅就同外國篤佢灰 等佢淨係可以返強國玩

電話都買到，電話卡會買唔到？

佢開酒吧?

人地有錢關我咩事

唔會讀書。。。佢地唔知知識重要。。。一世人點過都估到

比華利山咋話

7仔買野飲

intern但每日揸自己車番工

做男人最緊要食個有錢女

買得手機就會買埋電話卡啦
唔通會走去慳嗰幾十蚊咩

女朋友生日送層樓俾佢，出入坐橋車有管家跟，閒時活動跟老豆去馬場拉頭馬

比華利山呎價出名平

住九龍塘
屋企供左佢去澳洲讀書十幾年
由高中讀到master (仲要defer過一次)

做邊行賺到咁多

老豆係黨員 細個拍Youtube 大個去外國讀書 依家做埋黨員

讀書見過未選港姐既陳凱琳

叫我？

個個weekend返黎
好辛苦 已經唔係錢問題

係外國讀書 上地理堂
有個同學係油王個仔
指到地圖上某塊地(同台灣差唔多size)
"This is mine."

屋企去旅行係搭私人飛機

個個weekend來回搭最少幾個鐘機喎
如果有個男仔個個weekend都搭經濟艙返香港陪gf都係真愛啦

起碼過億

邊間？

巴打同得佢一齊讀 應該家底都唔差

車志健

讀耀中國際學校 住九龍塘 180正常樣
及後係美國讀書 仲要讀photography
揸林寶法拉利 美國屋企人買咗間屋比佢
拎埋medical卡日日食大麻 26歲

另外一個 住淺水灣 有車庫 190靚仔
英國讀書 但啲錢都唔夠上面果個多 29歲

係咪人生贏家

係，見到有錢仔咁樣，窮撚即刻感覺贏晒

咩咁樣?

佢今年幾歲先？

見到有錢仔被篤灰
窮人感覺贏返晒

一個搞ecommerce
一個做trading

好想投胎一出世就住大屋

層樓隨時都過億，識山頂人大概幾十億身家

Ching幽默

酒店叫雞時，俾兩百元貼士。

住4千萬單位 人生贏家

老一輩留落黎唔洗太多，白手興家硬食就預搵到5-10億身家先考慮山頂

金鐘花園道，一個人住3000幾呎屋
屋企請左3個工人，兩個用黎照顧幾隻狗
當年佢得19歲。
有錢到屋企有幾房人，要爭家產上報紙。
徐晃大過我屋企，放左4個雪櫃。
記得有日佢心情唔好發脾氣，係停車場撞爛左架BMW，然後第二日買左架新
然而，果間屋仲係佢果房其中一間最細嘅屋，佢仲親口話：太大我住唔慣，所以先搬開住，而家細細地幾好。（佢係真心覺得間屋唔大）

計計埋埋應該係十年前嘅事

埋單繼續做 食軟飯

老豆開油站 送左架Benz加隻撈比佢
利申:係油站到做

我最多都係見我朋友喺外國有幾架車，但係新跑車出，佢用 credit card 買多部新車。

坐私人飛機由美國東岸飛去西岸剪頭髮

揸住架R8返hall

可能人地係美國比華利山呢

窮撚要知道有錢人都分黃藍喎
就算知道黃嘅有錢人有D野都唔好篤啦
窮撚想感覺贏返曬 就去篤死D有錢仆街藍絲

日日post跑車 去LV買野

人生勝利組

唉又係呢d懶好笑既cm

最真愛係個有錢仔係暪住老豆老母番hk, 故事最後都係散左，條女同之前條仔一齊

爸爸比咗一千萬佢移民加做生意

住山頂身家一定過十億

廿歲人去過40個國家
揸車返學
成世未返過工 intern都唔搵 唔憂做

真係好撚痴線，對外仲要係話唔靠老豆老母，自己儲番黎

我中學同學，由中學識到而家，住山頂施勳道

做一單deal分咗十幾億

十年前19歲
屋企有幾房人
爭家產上報紙

何猷啟

真係好撚癲
我平時唔小心比多一毫都會問司機有冇方法拎返出嚟

Youtuber 一年收2000萬左右

佢係我同班同學year 8

無咁出名架
上過佢度嘅朋友雖然唔小，但係再講就知我係邊個

結局竟然係bad end

百加利道 複式單位 一炮過買

下？

無記錯32

老豆買左層千萬樓俾佢 女黎已婚

阿妹，呢單好小事啫

識個都係阿聯酋啲fd
話考上唔知邊間大學就送架私人飛機俾佢

今年18歲Full pay一層2000幾萬單位

咁有冇方法？

有冇諗過佢中意你

本身冇錢，好叻仔
如果同齡人又要計埋父幹有咩意思

公屋，成個衣櫃都係一千蚊同五百蚊現金

靠自己full pay係外國買左一層樓

讀書一般，畢業之後唔見咗人，過幾年發現佢唔聲唔聲做到好大

市值幾百億集團太子爺

飲紅酒
下次黎我屋企個地牢酒庫開枝xxx同你再飲過

我就係咁 靠自己pt錢34xUSD買左30股TSLA 到而家都未放 而家揸緊bmw翻學

讀asso果d一定唔係有錢人

有錢人讀唔到書都係會讀英美名校
有錢就得

佢哋成班人都有錢到離撚晒譜，未搭過economy/premium economy，限量鞋齊款，有個17歲生日都仲未考得車牌，佢老豆送咗㗎bumble bee跑車俾佢，仲要唔係玩具車

利申，我淨係因為無機位先坐過一次premium economy, 未坐過business/first class

垃圾

經濟艙都係錢

邊位

頭幾版m記個啲仲覺得好好笑?
一個都夠啦
慢咗個啲唔好重複好無
本身都唔係好笑

朋友識得小便時牢牢握住細佬，沒讓水花四濺，一看就知是世家子弟，有教養！

係呀屌 著住校服入金鋪 d sales見到都呆左

佢好似係由細寫到大，入u為興趣

剛畢業做野新同事兩個月內買三部車

大埔比華利山 好cheap

好蝕，成十五蚊一杯都買

買tlou2 豪華版，多錢都唔係咁嘥架

老細屋企住山頂道頭幾號

李根興？？？

m記唔嗌餐 散嗌中薯條 中可樂 巨無霸

你有無呃多佢一鑊

細個讀書時混血兒同學，老豆美國搞科技公司，佢同老母香港住，lunch餐餐都埋哂全枱單，夜晚食飯又係，去蒲又係，全個學期都係咁，每個月會比兩皮野條女用，但成日都話同班另一條女好正，但又唔去溝人，話人哋鍾意靚仔（條女後來做咗明星拍戲，入圍過金像奬唔止一次），上天都有少少公平，因為佢一啲都唔靚仔，份人係咸濕啲，但有錢仔嚟講算nice，有個同學跌咗電話，佢放學帶佢去出部新送比佢，同齡識得最有錢真係佢。

屋企比咗棟中環商業大廈，落咗佢名

住康樂園，
我氹老豆俾錢我去海洋公園，
佢就氹老豆買G63。

拎個十幾萬名牌袋自己縫多個袋仔拎去買餸。 朋友屋企人

斷億

一定唔止單位數

數唔哂咁多物業收租

但佢識到兩個你人面廣定真係咁啱

細我少少 西班牙ibiza海邊有間有海邊泳池嘅度假屋

中左感情騙案冇左200幾萬美金
老母同我講：唔緊要啦 下個月零用錢比番你

我老細個仔

見過有程去中環巴士18.x
我冇帶銀包(八達通係銀包到)

個fd話幫我比，佢冇散銀，
直接入張100蚊入去
明明佢可以揀嘟多次

職業兒子

話每個月咁大筆錢入落佢銀行戶口，好大壓力

屋企有私人飛機

做鴨撈偏搵好多

屋企一家6口有兩層公屋 儲左300k 23歲

去英國讀書 一年一百萬零用錢

成日諗呢啲有錢仔點睇自己人生，窮撚就唔洗講啦，早死早着爛命一條，但有錢仔會唔會覺得自己係被選中嘅細路，上天眷顧，好好享受，而唔想咁快死

Wong yuen si

上市公司個仔…但好貼地
不過其他fd 就話我地係二個世界

只計同年紀的話，最有錢係佢爸爸係中國國家領導人

三月尾返香港 原本想包架pj 返香港 最後同我地坐emirates first返黎

生活樸素都屌扮窮

點解混血都可以唔靚仔

佢阿爸過層物業比佢叫佢收租...
而我住喺公屋

住旭龢道

大把混血唔靚仔啦 係你見開嗰啲靚仔

你問最窮 會易答好多

其實最窮仲難答

我呀爸過ac比我叫我交租

連登已經頂爛市，搵極都有個再窮啲

踢走左partner 個個??

夏天冇錢開冷氣
開風扇+白花油

仲有錢買白花油算係咁啦

安德尊較係混血兒啦

2012DSE開考前去左環遊世界
到而家都未返過黎香港
每個地方住幾個月酒店

同問人地屋企幾有錢有咩分別

住東京想去環球影城就即日新幹線來回

Coursemate 屋企馬會有馬 屋企五架車

有電開風扇邊叫窮

呢個要見識下

窮人誠實好多
有錢人多大話

我同何猷亨同班
我細佬同吳婉芳大仔同屆

匆相認

可以係cyber port 自出自入

入圍過金像奬唔止一次+細個已經好正
如果睇返BF/前BF

鄧麗欣
余香凝
Janice Man
薛凱琪
唔會係蔡卓妍掛

安德尊又靚唔靚仔

一個有個friend老母 上巿公司主席
一個老豆開law firm, 讀唔到pcll都有daddy照住 收兩千一個鐘 揸Benz
一個屋企人一畢業交低盤生意 月入二十萬

識人兩棟打通...

沙特？想知此國係君主立憲定係咩制度國家？

中國國家領導人份糧係幾錢呢

佢老豆唔小心投多左個中港車牌 買左架車比佢用黎擺個牌

唉又係呢d懶認真既cm

讀風流書打風流工隨時可以退休

因為佢老豆老母都係做傳銷

太敏捷，冇問
個女仔姓習

太敏感

讀書果陣一星期4000蚊零用錢
交通、食野另計

九龍塘 獨立屋 一層一部三角琴

放學有司機係學校門口接

全家住杜拜

請我飲可樂

如果係大埔就唔好講出黎啦

有錢都係壓力。keep唔到、家道中落，由奢入儉難。

細我一年
屋企七層望海
英國讀書一兩個月返香港一次
舊時有私人司機有架船
果D包包多到數唔曬
後尾發現佢啲Frd仲有錢過佢

黑溝黃？

去譚仔食三個餸

呢d正

身為中國人送聖誕咭

有個大陸女仔fd 屋企業務好廣
次次問佢都唔講 但有私人飛機

搭499～$

送

會咁蠢？

住山頭 廿歲拖頭馬

山頂

去圖書館涼冷氣

Ex住半山讀名校
自己公屋撚

自己買咗架小型飛機，有幾架跑車

陰公 我跑快兩步 自制涼風
廢事入圖書館 用少一個口罩

溝左佢

我有個親戚 幾十年前係大陸起渡假區
億來億去，早10年到話退休賣晒d野 ，
而家跳下國標旅下行

18歲果陣就日日揸林寶出入

呢啲人真係萬中無一喎
Respect

揸林寶返intern

一年要開幾多次呢啲post
拉

兩個分唔到邊個有錢啲
英國boarding同學
一個沙特王子，另一個俄羅斯第二大油王個仔
有米到

自身努力論係用嚟加分既
但建基係你已經擁有好多野既情況下

佢個廳放個棵桃花係我樓下會所個棵咁大

20歲個時返份濕鳩pt，有個女仔話佢想試下炒樓
幾個月後再part 佢，問佢睇樓睇成點
佢話佢買完又放咗，而家買咗第二間

佢間房大過我間屋，住九龍塘，教小提琴。

勿相認

中學一夠18歲問學校有冇車位比佢

我用銅芯口罩

讀書時
project全部老豆做中
原來佢屋企開公司
叫佢讀嗰科承繼

最終畢業咁多年
從未工作過
掛個名做ceo助理
公司都唔使返
日日行沙灘放狗

貧窮限制了想像

下乜嘢，係呀，一冇電就換電話

十零歲已經自己有寫自己一個人名既樓

所以咪絕左交囉
唔理錢都要睇值唔值啦
講撚到帶你去玩就一定要跟咁

係老友既 見到自已負擔唔到就會講走先
你負擔唔到就一定要佢請 唔請就唔當你係frd?
你講得出呢番說話就證明你冇當佢地係真心朋友

睇到好葡萄

其實佢等咗你好耐

一黎就打大佬 大拿拿成兩毫子 洗唔洗去到咁盡

呢啲好閒

我再估係包埋酒店雞嘅晚上

過澳門搭直昇機 唔係搭船

識屋企最有錢係
太平山幾億出租
幾十億身家加多楝豪宅

普通幾千萬1億唔洗富二代
自己屋企有人富一代有貴人幫做生意都有啦

上佢隻船同好多唔識既人一齊同佢慶生

加洲

屋企做大陸生意
有私人飛機
一放假就要飛去其他地方傾項目
但因為係黃，佢老母掉左去英國讀書
條女聽人話係韓國電視台d高層千金🤗

有錢但節儉就係扮窮？

番份文職工，渣benz 跑番工，有兩個停車場同係元朗有幾塊地

部機唔俾你嘟兩次。。

資料入過哂勁麻煩

識得個
佢老豆老母係真窮撚
佢自己中學果陣食唔起老麥
想食漢堡包薯條就食樓下小食店因為平D

但係佢阿爺阿麻好有錢
到佢阿爺阿麻瓜左
D遺產俾晒佢地
之後D錢唔知點樣夾到full pay買到三房樓

屋企住何文田複式
佢呀爸屋企係英國有幾個商場
細細個去左美國讀書

貧窮局限左我嘅想像
窮撚表示好撚羨慕

老豆Maldives 有個島
PS 鬼妹嚟

有錢又有小小草根意識，唔浪費啲冇意義既錢既人先最屈機

上下層既路數都打得通

台灣佬 日本買左座山仔

有個親戚 去外國讀大學 佢老豆一次過俾一百萬佢洗 直接攞佐黎買架跑車 讀完大學返黎佢老豆直接開間地產公司俾佢搞 從來未見過佢打工 從來只有食玩訓 聽聞個親戚既老豆有過百億身家

私生子突然認祖歸宗
變左大家族長子
平時係英國讀貴族學校，畢左業之後南美住，自己屋企要開車，出入幾個保錶，得閑係屋企個草地足球場踢下波

加多個麥旋風

允記太子爺

姓鄧 長子

同佢去旅行 佢包哂食住行 仲要係好貴嘅酒店房 好貴嘅餐廳

話自己啱啱買咗成set名牌（袋），（三）十幾萬，唔係好記得，有錢仔來

重讀緊書時 有馬會VIP

屋企人喺大埔買咗個湖 聽佢講係藍

有私人秘書搞

大學生 買勁多名牌 又成日去旅行歐遊

我出黎做野幾年之黎 終於加人工去到兩萬尾

然後有一日係fb group到見到中學同學開post話放租 租金同我人工一樣

另外有次唔係同齡 係灣仔見到有個女人向一個係酒吧飲緊酒既女人問路（個地點都係同區）個女人嫌煩得制 俾100蚊叫佢搭的士

俾左我廿蚊貼士
利申 外賣師

正 咁都叫承繼

買山做咩？

到中6都未搭過公共交通工具
出入一律私家車

起木屋

有咩用

一家四口住又一居連地下花園既單位
然後仲有又一居另一幢既單位 不過冇花園 單獨寫佢個名 比佢自己住
其中一間房係空 乜都冇擺
所以佢平時係屋企同家人食完晚飯
就返自己個單位享用私人時間

住公屋叫pizza會比貼士

比， 我都試過幫人比錢

每日返學有司機接送
西貢有間渡假屋有私人廚師
係我細個幻想嘅有錢人世界

幾時去台灣？

埋單師

因為呢套係佢老豆身上work

其實啲父母帶咁細既仔女出阜真係好on9
佢咁細 大個都唔記得發生過咩事啦
仲要喺機上面由上機嘈到落機

早排成班留學生要去搶機票希望唔好要隔離14日嘅時候
個有錢仔坐私人飛機由英國翻香港
係上面飲紅酒食牛扒

差幾年 做過同事
餐餐飯都最少食百幾二百 住康樂園

中學同學早幾年係香港搞3D打印家俬無人理，過咗澳洲搞愈做愈大，連裝修工程都有撈埋，見佢依2年搞緊英國投資移民，飛過返嚟香港買咗2個新盤單位租俾人，應該full paid

你老母生你出嚟做鴨

車房最小十架勞斯萊斯的中學同學

長頸鹿

成家得父母同個仔
住獨立屋
有3個工人1個司機
佢話工人1個湊狗1個煮野食1個做家務
平時佢地shopping會帶2個工人拎野

14001

大粒墨，靠自己雙手同心情打拼入住京士柏山莊。

吳婉芳大仔係咪gay

有個大同，final year考到車牌，屋企出左架全新benz比佢，p牌用自己名出全新車

美國 定 大埔先？

以為餐餐m記加大已經係最豪氣

真正有錢人

睇曬成個灣仔

有咩on9
帶個bb跟身
影下親子相咪幾好？

我同你同班

老豆岩岩走左

中學定小學？

細個讀弘立，大個讀LSE，生日各大名牌會幫佢搞生日會，成日出入名牌event

其實拉馬就唔係咁特別既啫...
你識個馬主都可以比你拉埋一份

但係話鍾意靚仔喎
房祖名算靚仔

含著金鎖匙出世，無得比

可能興趣班

真正有錢嗰班驚人標參㗎嘛，點會周圍揚

自卑 人地上一條仔係內地有馬場
成個山頭都係佢既

65歲？
係成世，200呎都買唔到

圈子好細 未遇到真正好有錢

有個fd就有車有樓 靚仔 高 有事業 搵4萬幾
我已經覺得屈機過有錢人

另外以前中環返pt
有個中學生咁樣 日日踢拖黎食早餐
之後埋單渣黑卡

佢屋企有幾百塊地皮 周圍玩

同佢係沙漠度蕩失路 之後十分鐘有直升機接返我地

思想成熟到超晒班

越睇啲留言越覺得自己袋底泥都不如

窮撚 放心
林鄭正考慮向你派第二個銅心口罩

買中新機出廠冇電咪要一直換

生日禮物係一間屋

朋友15歲生日老豆俾咗十萬佢，佢話望住個十萬唔知點洗

都話人地嘅起跑線已經係你地終點

交錢個銀碼大過頭，
個DB都overflow

有個同學叫哂全班上佢屋企打邊爐，一去到個個個表情都係
間屋大到請左6-7個工人做家務，2個工人照顧狗仔，跟住3個負責打理花園...
跟住返學嗰時X科坐我後邊，係度問我哋買邊架車好，下個星期就見到po 哂IG話新車點點點好撚羨慕

識到嘅話你都唔會窮得去邊先
唔好成日幻想到有錢人會識啲窮人 根本圈子都唔同

覺得自己好渺小

我就係成日跟屋企人入馬場
我唔覺得自己好有錢喎

22歲，佢老母係大陸做生意，買左間3000幾萬嘅天璽俾佢一個女仔住，有工人，司機但個女仔超樸素，所有野都淘寶，日日打份搵萬幾蚊嘅工仲成日ot o到9點10點

你有錢我一樣會食

出入有司機，屋企住跑馬地獨立屋，成立之後同屋企人分開住，搬咗去隔離間獨立屋

講漏左，佢司機搵錢仲多過佢

介紹黎識?

Hi

咁普通可能深圳A貨/2手

食雪糕唔lam埋蓋上面個d雪糕 嚇撚死我

以前online game識條o靚仔，南區間house成日借俾大台拍戲
未有牌老母已經係停車埸買定林寶拉利....等佢揸
為左貼地係自己公司揀做van仔司機送貨
考牌後出黎為免朋友難受，專登cheapcheap地買架audi
好多年前佢老母間上市公司已經幾拾億

可能Uber狗
老豆老母租樓住，

老豆老母，爺爺奶奶

十八歲佢兩個呀哥各送一黑一白911俾佢

全部屋企人長住酒店
但係有幾十層樓收租

其實係平生定生平？

香港好多人連自己房都無呀屌

應該真gay

未到40, 無父母幹, 出入境坐private jet

你有冇用蘋果手機先

點解要咁日日OT樣都殘

唔派銅心口罩啦

而家有新貨

點解亨少仲未結婚

會唔會係跑馬地個比華利山

性格嚟嘅，好捱得好有責任心

死仔做乜篤我出嚟

就係有家底所以份工人工低都冇所謂，屋企人包底

大中華？

佢有俾過相睇條女張相我睇
其實個樣唔差 青靚白淨
但係佢死都要留係美國唔肯返去相睇

睇錯課金

眼鏡框德國製，鏡片日本製

住豪宅都大把人自殺

按比例嚟講唔會夠窮撚多啦 應該

上次冇散紙 $6.8車錢 俾左廿蚊 好心痛

大陸做官都咁高調 擺明貪番黎

中學果陣有三棟樓 今晚訓邊睇心情
大學識既就係住香港站果頭d一棟棟獨立豪宅既

有細可樂

小學同學
個人1億美金
家族30億美金
香港層樓值1億港紙
佢屋企90年代廠家佬

見過唔熟同齡嘅
個人10億美金官二代

你講到咁details，實認到啦

咩黎？

佢地返工為過日神啫

中學跟啲興趣班去行山
行到中段有個賣樽裝凍奶茶既攤檔 價錢好貴
個個最多買一支 甚至兩個人夾一支「離口」share
有個低一form既女同學一野買撚左三支

佢人工低過自己司機都覺得ok?

中學GRAD後無返過工

香港嘅有錢極有限
識個細我兩年嘅支那frd
係某間国內知名国企極高層個女
之前去過佢Beverley hills間屋
真係盪失路
侉詰買果間屋果陣送直血機 好撚癲
利：美國jj

見到呢啲Post會好想自殺
因為無論幾努力都追唔到人地十分一

佢話*

概念錯咗
香港有錢嘅去到外國一樣咁有錢
啲屋細唔代表佢哋窮
香港億萬富翁（over 1億美金同十億美金）比例全球最高，人數只係少過紐約
只不過係香港有錢人喺外國嘅資產通常收收埋埋
嗰堆美國新式豪宅市場既target本身係新興國家嘅暴發戶（俄羅斯+支那）
傳統發達國家富豪好少買（eg英國法國）

月入9百萬，因為跟左Brian Cha 㩒左粒制

同學屋企人和係大陸做生意 住半山 外國讀書 武漢肺炎翻左黎香港 話屋企好嘈溫唔到書 佢老母係半山買左間另一間屋比佢用黎溫書

呢d先想識

深水埗

我喺果邊都識好多有錢香港仔
住淺水灣獨立屋
老豆係XX證卷老細 我諗都算ok?

但同支那果班用貪返黎嘅計身家
淺水灣/深水灣都只係窮撚

哇 想識

Yes

點解唔落車

趕尾班車

弱智?

18歲屋企已經買左間西貢獨立屋俾佢

正業發蹟
同行偏門既比
咁就梗係冇得比啦

HK十億八億身家咪入門，但會洗錢
幾十億，過百億就會開始收收埋埋

點同支那俄羅斯呢d連本國都唔撚care既咪豪洗囉

近幾年中東嗰班都開始俾人釘實啦

都唔係咁講
果個證卷仔同我好撚熟
成日話佢老豆間野好多蠱惑
不過唔可以講得太detail
身家就無問
但同佢出街無乜壓力 大家正常洗費
同果個支那妹出街
無一千幾百美金都唔洗旨意返到屋企
(不過認真講 條女雖然大洗 但性格唔算差)

識香港有錢既（老豆公司有律師），住獨立屋有司機
洗費都係講緊一個月買幾萬蚊名牌野，渣車都係渣benz，相對支那土豪渣超跑返學真係差幾條街
墨西哥毒販，油田土豪，王室成員，日韓台越泰企業既仔女，最接近得油田個班土豪
利申：前國際校jj，勿相認

佢冇乜所謂我之前同佢食飯話想食放題俾佢屌我食得貴

咁撈正既都有蠱惑嘅
識香港嗰班有錢嘅，睇地位睇得幾重
唔熟美國，但所謂上流社會都一定有個circle
錢係入門嘢姐

識左就睇得上你架喇？

屌幾皮買名牌，住獨立屋其實係好少嘢姐
你去比華利山多極兩千萬都有一間單棟
以前識個馬主
好撚巴閉
幾十億身家門面，但係啲仔女好撚有禮貌

呢樣真
其實成日話支那人好要面子
香港有堆有d錢嘅人睇面子/地位睇得仲重

其實係得大陸個堆冇分化暴發戶死好命有兩個臭錢先會冇禮貌
正常人本身有錢開, 受正常教育, 其實多數都有家教待人接物處事正常

咪學晒英國佬嗰種縮骨
而家支那一車車暴發戶大大力車落去香港班blueblood度
班友都有今日

100%同意
識果堆真係會三兩個月買一部法拉利/林寶果班
多數都係充出黎/唔係咁有錢
屋企白手興家 真。有錢果堆好低調

暴發性格好撚差
做唔到朋友

岩
同時間香港人好多都好縮
有個同學屋企住半山獨立屋，
有一次招待左我哋去大埔比華利山D別墅飲飲食食
兩棟打通 ，附近仲有幾棟係佢嘅
食飯嘅時候佢老母同我哋講，其實佢哋都只係中產
屌唔怪得曾俊華都話自己係中產啦仆街

身家一百億以上
有自己公司 老豆老母名人

住山頂幾千尺十幾億屋

靠自己已經好撚叻啦

的士招， f字頭家族, h家族，定其他

九乜撚嘢成十成係啦做官人工咁撚低

公司d客
係陸佑後人
唔駛返工日日玩車
娶左個TVB姐仔
份人好豪氣

咁條女之前嗰條仔咪仲撚勁

二十出頭已經靠自己賺咗幾百萬再開公司

小六生500蚊搭巴士：趕住去考試
471,177 views

唔係可以點，叫個冇腦既仔點嘔返廿萬出黎

大學同學 year 2就靠自己炒股有2百幾萬

食快餐店可樂唔走冰

有一成可能係個老豆家族有家底
文革嗰時崛起嘅家族全部都FAT FAT啦
雖然D家底都係害人地全家搶返嚟

有錢人睇有錢人會自己分類，就好似我哋窮人睇窮人咁會細分成公屋居屋私樓黃埔太古。而有錢人睇窮人，就好似我哋睇有錢人全部都係二世祖咁一樣。

同學+同事，住九龍站 一個女仔住4房3廁單位 （買既）
一個月去兩次旅行 4日3夜巴黎 或兩日一夜東京 咁樣 坐商務
老豆老母長居加拿大 佢本身月入3皮幾
有次去左一星期加拿大 返到來問返原來full paid買左間house 當渡假屋
北海道有樓做airbnb
佢同事話佢 成日都心想事成 想買乜就買乜
身家不明

搶咗邊到

屋企係富豪榜，冇咩特別好低調但基本上成世唔洗做
唔會講太多驚自爆

禮頓山全部單位都係西斜，唔洗恨

住中環半山，我女朋友
利申公屋仔

點解咁唔中意西斜，又有得睇日落，曬下間屋。唔想曬嗰陣咪拉窗簾，我哋買樓都專揀望西北

咩意思 成世人冇出過街?

識唔識仔仔？我可以

點解我諗起eminleo

九龍站 一個女仔住4房3廁

ptgf都嫁得好………佢唔知佢做過？

教畫班時候，7歲小朋友: 我有3部iPhone ,一部iPad ,一部電腦呀~

7歲嘅我，電話都冇

以前有個fresh grad同事月入萬幾
後來升左職人工多兩千
買左隻撈賀賀佢
最勁係話自己實力買
但佢做左成年份糧 都唔會買得起隻撈

18考車 19出NSX.

香港站？？？？

1. 間屋由中午曬到日落，係中午太陽喺你頭頂嗰種熱力嘅曬
2. 出街返嚟間屋熱到hihi,
3. 落窗簾治標不治本

咪冒認人啦，佢喺我隔離咋

記得最近出咗優惠1蚊1杯

求其話移民就買咗澳洲個商場好似一億

呢啲係咪叫貧窮限制想像力

一間房自己訓
一間房俾fd 過夜用
一間做電腦房
一間做換衣房+大量衣櫃

我估ja

公司啲老細每次返黎都每人派5000蚊貼士走既時候又會再比

我老婆個dept GM (五大地產既GM)
出世到5x歲 而家都冇坐過香港既 巴士 小巴 地鐵 火車

幾年前咪有人影到兩個小學小朋友 一個帶yacht master 2 一個帶藍黑gmt
3部iphone 邊值錢

有道理

八達通增值入$500
我個下真係好自悲
心諗嘩屌痴撚線有錢到

有十個單位係大埔康樂園😂

黃永光？

澳洲同學，住淺水灣

如果當我一個月儲一萬
假設佢資產總值唔變加唔計通漲
我由秦始皇出世個日儲到依加都仲係窮過佢

一年去五次旅行

做女人最緊要食個有錢仔

呢度講嘅case大部份都係講緊用好多錢買d好貴嘅野，我覺得咁樣唔夠勁。

(唔係最有錢, 唔係同齡, 我唔識嘅, 不過....）

我以前 (7-8年前) 喺中環club見過最令我O哂咀嘅一次，唔係咩開幾多支香檳vodka幾多十萬埋單，而係有一枱客，成十幾人開咗好多支酒呢d好濕碎啫，而係佢哋飲飲吓，似係入面最有錢負責埋單嗰個, 叫咗起碼60-80支嗰d外國牌子玻璃樽裝礦泉水
你要明白，落club買樽裝水飲，係一個極之奢侈嘅行為, 係冇人會買嘅, 因為嗰度一支400ml水, 係講緊 $80一支

換句話說，佢用咗$6000幾$$嚟買啖水飲
仲要走嘅時候好多支冇飲過

出入屋企要搭直升機

賭王d仔仔女女

坐輪椅

有4架跑車 家姐買咗個島

屌 $6000 幾
咁 d 人捐錢幾十萬點計

自助餐 食一碟 幾塊魚生幾件壽司

屋企喺美洲有個金礦

一年畀咗廿萬佢條女使

呢個唔係價錢而係價值嘅問題
問吓你自己會唔會用$6000 幾買一支水飲?

屋企住獨立屋有花園有兩個工人，老豆做專科醫生老母做教務主任

去得預咗 係番工既人先覺得貴

同埋係80支

股價 樓價升一升 輕輕鬆鬆

咁d 人幾萬幾萬咁捐呢？
呢條七頭想型o即
利申：我今個月都捐左$6000 以上（無扣稅）

有私人郵輪，住半山

踢緊皇馬, 著7號, 年薪超過一億港元

$6000 開香檳開vodka我都畀得起
但$6000 為咗飲啖水我就真係

讀緊中學,但係已經有自己公司做生意

醉左個陣 你叫佢開多盤dom 佢都照簽啦

水都有萬幾蚊一支啦 有咩問題 飲過未

對人地黎講 $6000=我地$20

所以果啲通常係窮撚
咁唔識計數
有錢都變窮撚

白手興家
但好慳，好低調
有幾間公司，但租屋住
身家同d fd計過保守估計應該2，3億⋯
利伸：30歲左右

個point唔係銀碼嘅問題....
而係佢用正常十倍價錢去狂掃買一樣野, 先係重點
80支x 10倍價錢, 即係佢用多咗正常800倍嘅金錢
而其實佢係唔需要買呢d水, 行埋去bar頭叫人畀杯水喉水你已經得
or 洗得咁多錢嘅, 叫個manager係咁free d可樂果汁mixer畀你都得啦
所以個結論係：條友係戇鳩

我絕對覺得佢係on9 要懶型

買嘢飲叫多冰

萬幾蚊一支水, 全世界冇幾多支水係賣一萬＄，係冇代替品
所以呢支賣一萬＄嘅水係有佢嘅存在價值, 至少肯定唔係買嚟解渴

同我講嘅case係兩回事

18歲拎住張AE黑卡每日大魚大肉, 俾人呃咗十幾萬當攞經驗

雖然夠靜，但講價錢真係差咁d

英國好多油王後代，一晚fing幾萬鎊小事

1.2B usd應該上左鎊

幣少d fd

私人郵輪

貧窮限制想像

咩扮gay,暗示黎

識個fd賭十萬廿萬一場波
輸親佢都同我講話散紙黎

認同
細個屋企人帶我去旅行
我都無印象又唔撚識
鳩行鳩睇
大個又無錢去

郵輪定郵艇
差好遠喎

以前公司派咗個阿聯酋同事黎一個月左右個人幾nice（識講廣東話）
有個同事Ｂ成日嘴賤叫佢阿差
但同事Ａ講到明唔鐘意佢咁叫佢
有一日同事Ｂ又咁叫佢
同事Ａ勁嬲，講咗句屌你老母你信唔信我買撚咗你屋企撻地再趕走你個冚家產等你訓街？（同事Ｂ好似住沙田村屋）
過咗一段時間個同事Ａ要返去阿聯酋先知佢係公司大老闆啲仔女黎
同埋睇roster先知同事Ｂ遞咗辭職信，問佢咩事又唔肯講，個人睇落係好唔開心，聽聞最後好似真係搬走埋
之後大家先諗返會唔會真係同事Ａ真係買起咗佢
好彩無亂講野得罪佢

勿相認

細過我，住半山，幾層嗰隻豪宅，有個空中花園仔

係其中一個啦

你識我？

依個高汁

讀中學個陣屋企人俾咗層樓佢收租賺零用

一年飛三次來回香港同澳洲
次次商務

咁原來我都好撚癲有次趕返工搭巴士八達通負錢加身上無哂散銀入張20蚊豪畀佢算

好耐無見高質帖..從來都感受唔到有錢仔生活日常究竟係點..同樣有錢仔可能多數含金鎖匙都未感受過窮撚生活..有無咩綜藝試過咁樣拍低兩邊人倒轉生活會點??又或者咩電影有類似題材??

×2如果我係編劇一定納入做橋段

前女友屋企係開油田，仲係公認靚女

巳經去到談婚論嫁，最後我自己衰花心

望到依個po我就知香港冇窮人

一畢業喺中環開地舖

可以1號餐加大

開咗個網站叫 9gag

簽卡用daddy張附屬卡讀完master入daddy公司做intern

窮富翁大作戰

上面嗌凍飲加一兩蚊嗰d收皮啦。。。

我見過加凍檸賓！！！！

依個我都見過。。。

我直情去過 中同

例如用喺嘉誠哥身上⋯⋯

咁佢有超乎正常人幾百倍的身家
承受得起多過正常價錢幾百倍
都正常

我真係笑咗

有幾有錢？
咪又係9-10位數身家
唔覺有幾有錢？
我都有因為

識個人佢生日阿嫲同阿公兩邊各自係送間樓比佢

我就出來做野要養埋阿嫲

公平咩

我小學去... 嗰時細個仲話好似迷宮咁

9位數香港真係周街都係
搭地鐵都聽到個呀叔最近買左間緹山

屋企有房俾佢放演奏會嗰啲鋼琴

何家兒女做同學

技驚四座

中學中五畢業就頭也不回去外國讀書
而家留居埋，有車有樓

呢個都唔係最有錢，年中成日比人呃錢都覺得無所謂先係最有錢
仲要係呢到識既連登仔

賣夠$200有折 佢買夠$199加多個膠袋就埋單走人

讀書嗰陣就租畢架山，揸BMW SUV。最近疫情，唔返工，去咗new Zealand度假

我估係有出街但係部車入面

咪賭俠囉，角色調轉左姐

我加四隻全翼先風光囉唔該

住半山
返工要叫司機轉角放低佢行入公司門口費事太揚（當時低職位）
英國讀U基本嘢

中學嗰時有個女同學司機接送返學，怕比人綁架
沙士時候即刻捐口罩同物資比學校
無耐都係去左外國

有時住呢d地方既人 未必有錢

仲有一個intern返工係睇樓，好似我地睇淘寶咁
佢連外國都睇，睇啱呀爸呀媽買

以前公司好多人幫公司買嘢嘅錢多過份糧
化妝品護膚品講得出嘅名同產品有個同事都用過

其實呃你果個人就係你老豆老母

有同事填地址 凈係填街號 唔填幾樓幾室
成條街你住晒咩

鬧佢之前CHECK到佢住半山....

羅由痛d 但衣食無憂

我都見過全家拎綜援

Over咗啦

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #移民走資 #香港自治法 #國際戰線 #黃色經濟圈 #取回強積金

搵藉口溝女

我公司個老闆都會買...
佢鐘意飲

條仆街仔個額頭幾乎鑿住綜援兩個字咁滯 搞到我地班朋友都唔好意思問佢屋企野，啲稍微有錢嘅frd不時請佢食飯佢又受 叫佢去唱k/食貴少少佢都要左諗右諗。
Grad之後揚左，咁先第一次上到佢個私竇玩，都係黃金地段嘅4人單位黎

其實連登真係大把有錢人

青梅竹馬普通屋村男

有錢仔都日日番香港陪女，可能係control freak呢

咁3個廁所分別點用

係一種浪漫

阿爺係支那十大偉大企業家 lmao

一間沖涼
一間客廁
一間扑嘢用

個有錢佬呃返來 邊度勵志

有條友揸開M3, 24歲收到父母生日禮物，波子同一架法拉利，真車唔係Tomica ，重開P 放係車房有隻大蝴蝶

中學個陣 有條女 坐我隔離
個陣我帶住計數機牌子既錶

比佢見到 然後佢好好奇咁問
依 乜呢個牌子有出錶嫁咩
之後我講 係呀 買計數機送 唔夠你個隻富貴幾萬蚊

之後又有一次 佢中午食飯 想食刺生 走去買左幾盒壽司
買完番黎 只食上邊 唔食飯
問佢咩事先知 原來係想食刺生 但又搵唔到地方買

為左換齊7仔d公仔 日日買幾百蚊野

18歲生日 佢老豆送左層半山比佢做生日禮物
呢個應該係我見過比較有錢既人

住山頂 出入有司機接送 有三個工人

股票輸八百萬面不改容

West Van？

咩65歲
係去到死嗰日都唔會有

同歲數朋友已經有一間大公司，住別墅有五艘船有六架車三架係超跑我咩都冇

屋企後花園有架遊艇泊左係度 得閒隨時揸出海

啱啱畢業被迫要去老屋企人間值幾十億既工司學嘢 第時接手

窮人有樣好，就係死咗都唔覺得有咩可惜

問佢買香水再轉手都幾好賺

二手cayenne好撚平

住獨立屋，唔想同工人同一間屋無私隱所以買埋隔離間獨立屋比工人瞓

周焯華, founder of 太陽城集團

去exchange同房有個鳩下鳩下既印度仔
平時柒柒下又好度縮
中後期先知原來佢老豆係印度賣冷氣機 全國頭三大果種
佢先話老豆成日叫佢返去幫手但佢唔鐘意 想自力更新
咁大個都冇咩點拎過老豆姐
仲話之後會去中國搞生意 問我可唔可以跟埋去幫佢做翻譯
唔知而家死左未

Wa 痴線..

中學雞年代，有個同學仔因為要溫CE，佢屋企人租左另外一個單位俾佢溫書
仲有$500一日零用錢，遲到會撘的士返學，返學袋用gucci

發左達先做到

喺九龍有塊地

踢皇馬

普通貨色
限量林寶就話有錢姐
我而家係街邊見到啲cayenne都係舊到唔值錢

又賣手足

你係當事人

259

有錢人間中會識幾隻中產幫佢做綠葉既

我都諗到佢，但招生好多頭家

衫褲全部著過一次就掉

比華利山同比華利山別墅兩樣嘢嚟，比華利山別墅就平，你講緊嘅比華利山兩萬幾三萬呎

你地講既都唔夠我勁
我朋友35歲唔夠已經係上市公司老闆

自己住公屋
對方幾層樓揸手 係外國讀書鳩洗咗幾十萬都冇乜野
講好咗結完婚又有一間大屋俾佢
屋企身家幾億

幾兄弟姊妹都係，一結婚屋企人就送一棟獨立屋比佢地

唔太信香港有啲咁豪爽嘅人

嘩
你教我點輸

屋企人買左層起公司隔離既樓比佢返工

有錢人洗乜計住計住

本身住公屋無啦啦買咗海之戀
到而家都唔明佢屋企點買到

認真見過一班同學人一人一杯一齊買。我問佢地隔離有7仔同有汽水機做咩去m記買?佢答我M記有冰好飲d，重串我唔識野

香港地住公屋先儲到錢

你2個都259黎

佢同我同邨…
然後佢變成私樓女 我都係住緊公屋
冇事收皮先
但公屋唔係會check入息定唔知乜咩 點一下買到海之戀咁貴

做燒烤場生意 大家小心唔好幫襯錯

同齡？

果日有位望落18-20歲倒，踢拖四眼仔買旗，仲要入十蚊大餅

咁好嘅男仔, 做佢條女真係幾幸福, 起碼唔驚性病

天下烏鴉一樣黑

大陸既好疏好疏既親戚

佢個仔結婚上去飲，全家封咗$3000禮比佢哋，佢即場拆開嚟睇，嚇死我。我以為點解咁無禮貌，跟住佢係枱面一個麻雀膠盒到攞多$3000放返入去話係回禮，早知放10萬入去。

早幾年聽講買咗間酒店比佢個仔學做生意

舊同事有兩個，一個屋企好多物業試過同佢蛇王周圍去收租，之後去日本working holidays，另一個屋企做生意，佢老豆識我老細，久唔久會嚟做幾個月野，之後去左澳洲working holiday ，返嚟都無做野，一年有一半時間都係去旅行，老豆仲買左架寶馬佢揸

做中共政協

屋企人幾千萬身家

佢喺香港好多舖頭

中學同學
個老豆買左學校10分鐘步行距離嘅樓，10幾年前2千萬
為左返學近
但都係用司機車佢返放學

海之戀幾多房先
一房八百萬起

咩名

去譚仔唔食米線一樣道理？

政協好似貪幾億咁計
幾千萬算少

未去過呀 唔熟佢
淨係知去過嘅都話屋企好大 應該2-3房
唉屌點解啊啊啊

可能你屋企遲啲都得呢

公屋唔係有審查佢屋企點買兩房㗎
我都想搬屋

呢啲通常祖先係大陸有地 比政府高價收購
一係買岩隻股票升到上火箭
香港咩都有可能既 唔洗咁灰

我同佢本身同邨 之後有一日佢突然搬9咗…
感覺唔知點講
佢個friend話好似佢哋儲好似儲咗好耐錢
但我唔多明有審查點樣儲

其實貝沙灣個variety都好大
普通apartment果啲都可以只係中產
你話獨立屋又唔同

辭職原因果段你地ff者
有錢人先唔會為左嬲個2打6嗌佢阿差就買起佢塊地
佢老豆老母又唔係on9

佢唔係貪，
佢屋企係明朝發跡
同埋上世紀已經係有錢人家

M記D可樂其實有咩特別

真人係咪好靚女同似混血兒?

你同#131位巴打喺咪同學

大過郵艇，又細過鑽石公主號果類嘅大型郵輪

More

可能師兄你自己都要為呢個小妹妹勞役
唔使講到咁遠

第一個 以前小學同學原來係佢個女 不過好似唔係正室
一直都唔知道大個左先知道 因為佢個姓已經好特別 都係好慳家⋯

好似大房一個仙都分唔到， 唔知二奶三奶分到

但青龍教呢啲污糟錢唔攞好過攞啦

佢唔係100%持有架伯伯

佢好正

依家生完又大波左

好豪爽

利申：見到啲人坐兩個站大西北過海巴就落車，都覺得好撚羨慕

零儲蓄，然後裸辭

真人識既話中學時代有個女仔屋企住九龍塘獨立屋
依家嫁左人幫屋企睇下盤數日日high tea

後來大學去左外國讀書 有錢人應該多 但大家都比較低調
最有錢係一個泰國男仔 好似係泰國最有錢既家族之一之類

如果唔計屋企計靠自己實力又真人識既話 最有錢就一個ibank做front office既男
一年賺三四球咁上下
佢今年廿九

丫仲有一個搞藝術既女仔 年收入都幾球
佢就三十歲

塊地對佢黎講好平炸

好彩我老豆老母唔會，我邊有幾十萬比人呃

你唔明
唔係平貴問題
為出啖氣就掉舊錢出黎買起佢
咁on9既野窮人先會想做
有錢人眼中個同事b係nobody囉

利申馬來西亞人
我老表個朋友好撚有米,老豆係拿督黎
屋企塊地大由A屋去B屋係要揸高爾夫球車

屋企有3架跑車1架波子5人車任佢玩
26歲人未做過野
日日煩惱點hea時間
職業：兒子

Elon Musk住隔離

仇咩女 gay既

臭鳩仇女狗

大把情侶兩個都係香港 一個住九龍 一個住新界都唔撚會個個禮拜貢入去搵另一半 條仔好有心

多次洩露天機 散盡錢財去燈7500 令一眾連登弟兄成功上車

拜金港男

問心至少我做唔到 所以我都覺得條仔真係好有心

都唔知樓上位巴打做咩事
一嚟就話